中意緊個畢左業既舊同學 應該點做好？

新人
本身有開過po，但唔熟連登d台點分 所以開多次

我同個女仔係未畢業之前都識左大約一年
但只係一般同學
而畢業之後到依加都有半年仲有聯絡
大約每隔一日就會傾

我係畢左業之後先開始中意佢
前一排都有約過出街幾次
但因為升到上去讀書大家真係太忙
又忙考試測驗project
唔太好意思約佢出黎

至於個女仔既反應
我同朋友出街po ig佢會問我同邊個同埋佢識唔識
佢同朋友出街 我貼個唔開心既表情佢會主動話番比我知佢朋友係邊個
又係果d忽冷忽熱既女仔
一時即刻覆 一時好耐先覆 hi auntie釣我魚

依加係一個僵局唔上唔落真心唔知點做好
追一個本身識得既朋友真心難
都唔知佢係咪只係簡簡單單當我朋友
可唔可以分析下個女仔點睇
同埋我應該點做

請教眾巴絲 誠心一問
利申 問朋友借account

至於約出街就一時時 大家忙緊學校野就難d
得閒既話就易約d

推

屌左未？

萬一get錯意就真係柒

唔畢埋右業?

平時有冇互flirt下呀